美股認真討論區 DCCCXXXV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Pish

納Dee先行一步

睇支概股似登贏
睇廢老石油股同科技巨頭似侵贏

11200都摸唔到

其實契媽升咩

nio o的人散水?

留名

let make XLE high again

3蚊散水散到30蚊都仲散緊

考慮到支股無厘頭開, 我認為個市做緊deadline fighter買侵贏

係 呢一兩星期支概股升到痴晒線 有人話係支那復甦比較快
10月頭已經講緊復甦快過歐美 唔理水分幾多 咩理由最大uncertainty之前先炒起? 擺明有人落重注登嬴 支概=china登概念股

但faamg呢堆最大既china登概念股反而就選前碌落去

科技巨頭登fans黎

呢兩日最廢就係納dee, 最勁係廢老能源股, 工業股同物料股呢啲

我就唔急入手了

等埋election先

有ching 去三叔到撚人

有廢老幫你睇市
人生羸家

舊經濟買侵嬴

支概 新經濟買登嬴

開市put 日日都跌執錢

真開心 reits跌到3月價

都無人買 真係R爆頭

今鋪賺息賺價

Tesla算唔算能源股
點解咁廢

準備滅世

剩返都係shopping mall reit
其他強勢reit一早到晒價

走牙

因為本身就炒到無厘頭, 我係長線TSLA大淡友

唔洗走 垃圾市直接沽 成個下跌trend出晒

聽日龍友出殯

就升穿250天ma 啦係龍市阿

120%倉你教我點輸

心動想價投靈車

屌 跌得咁少

如無意外
會聽朝知結果?

我地係投資 唔係賭博 後市不明朗
由佢升 唔好買野呀

要博直接買末日期喇 nothing or double

上50sma先 跌多左點都彈幾下

洗唔洗留定個ifc位俾你？

中午

而家個市啲錢就係比夠膽大心藏大選都滿倉既人賺🚬
大選完乜都升哂啦🚬

依家差唔多開始投
聽日中午開始點

警世文

龍友尾市會唔會開put hedge下

睇唔明

W靚er

所有圖都好柒 個市要新既好消息先升到
小小壞消息就會推佢落山

今朝Short Put 左 UPRO

又係琴日個劇本，悶唔悶呀

今晚好走啦

原來如此

W洗唔洗升到咁

個巿勁到

今日麵神有咩神喻

無，佢訓左了

呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！

開市走食半日時間值。

RS 2000 加油

今日有d似上星期四

個個都等緊一棍

各位早晨

PYPL

citigroup 想1600入googl？

真係慘 陣間撈下底先

2000目標價

星期五SQ都可能會咁

連郡大船呢4日輪住沉

得u仲頂到

black bloc還black bloc antifa還antifa 兩回事嚟嘅
同埋我都唔認同香港要學晒 我地係將black bloc 賦予一個全新正面嘅意義
勇武手足正正就係有所節制有所不為 先至得到咁廣泛關注
antifa極左路線 仲要外通匪敵

Pypl我屌你老母

起碼要班max strike buyer收哂皮先升得

FSLY唔通

一早話要殺到3月開始bullish option 死得七七八八
先會再上

又碌落山了

三叔派驚西

雷撚到

啱聽

大家點睇大選？

侵

登

如果侵win,科技股仲可以玩。但登win 係咪收皮？

校長早晨

伏羽巴打早晨

仲差一棍

sq跌大20%洗唔洗減倉

最後逃生門

日日都有花生食

Put jks

ER前唔減你就有排都唔洗減

11800 龍gel 反彈到11900 正股驚西
11500 龍gel 反彈到11600 正股驚西
11000 龍gel 反彈到11100 正股驚西

因為我頂住

加倉

校長晚安

今星期五見10000

今日穿定10600先

呀婆都知，個個想等特價

vix跌乜，龍友唔買put保屎忽了

留意到ching做左淡幾日
諗清楚你對手係邊個未

龍友八月開始已經買哂put，而家買果班全部傻散

我無做淡喎

桂宮巴打晚安

晚安校長

r u ready

邊左名巴打早晨

飛獵斯巴打早晨
Ready
In Trump we trust

真滅世SQ
138降臨

市場好多人等住執雞

好快有爆買日出現

冇上一排，熟悉既飛巴又返左黎

trump is a legend

r u ready

萬年好友

見到個市好似唔驚咁搞到我好驚

清晒倉，保空氣？

聾軍上星期係咁叫人撈底

宜家其實跟大市入點都贏個批聾軍

咁我係唔係要買你對家

死貓彈黎架咋
準時12點轉燈

又賺兩鎂，開心死

下 上禮5低位撈 win到笑wor=.=

4.0革命股 無敵大好友黎

但個市要殺係下傻散，呢個係事實，係d人唔肯認自己係傻散

認真你話長渣，宜家靚mega cap咩位撈都實贏

我短炒，就係想執多d premium

好不安

等陣連國會都贏埋就好睇

哦

尋日都去到星期五低位

點知撈中個頂

你比佢贏下

聾家軍 assemble

認真討論，唔執雞

mega cap 真係可以分注入

訓左無睇
P蛇又1億孖展 ??
中左幾多手?

你班執雞派又係過份

抽ipo 都夠發

不求買在最底
但求趕得切上車

正常上得嫁

你個個都咁仆街，等執雞

唔知買咩好

校長好耐冇見

有冇人玩copper期貨

校長

螞蟻暫緩上市？

BABA出咗財報？見佢插咗落去

baba盤前-15

好似話螞蟻暫緩上市

麵神燈到螞蟻都上唔到，今次我真係信啦

今晚幫入d SQQQ, ok

邊止兩美

我屌你
財報都未出阿里巴巴就跌6% 支那股唔係on fire咩呢排
搵人救救爸爸OK?

120％倉係借緊20％錢定120％錢去買貨

利申：數學F

麵麵真係..........

我1股股買

瘋狂加倉唔知驚what 日日一升放多左margin出嚟即刻再推

HG?
有留意但冇玩, IB multiplier 成25000, 對我離講風險太大

馬雲講錯嘢
好似好大鑊下

P巴又輸比麵麵

陰德巴打
好耐冇見

pepe巴打

老母麵

校長點睇大選選情

買BABA不理政治果班又贏

Baba 尋緊底

老母麵真係痴撚線

咁佢呢個POST又點解讀?

呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！
只可以等我呢d經驗豐富既投資者先可以食得住呢個市

大DODO

LET SAY KWEB PUT

即係可以入場大手買入？

相對麵神，呢度個個都係新手，ALL IN 得

為左唔比股崩國家用心良苦

麵麵真係唔講得笑

平穩上升

講錯咩野

點解科技隻隻都升係APPL唔升?

呢個世界有d野真係唔到你唔信

佢叫新手唔好入場, 即係其實新手就應該入場

但另一句: 得佢呢D經濟老到既人先可以食得住, 咁即係佢入貨, 我地應該咪撚入

結論: 即係點? 打和?

Copper Gang

老母麵既燈力 可以去撚到咁

老母麵又中 屌

螞蟻 HK 上唔上?

…a股姐
香港一定上

亂做類比/痴埋去=引火燒身

上交停螞蟻上巿
可能代表支那資金liquidity唔夠support

有迷你銅 QC 見銅價好似穩步上升d銅股升到破頂

所以先開定沽空準備割韭菜

麵麵踩多幾腳

咁多位 係上交所暫緩渣 唔好大驚小怪啦！！！你地又唔係玩a股！！！

上交所都要睇佢頭

HK 有得short ...
班鬼佬自已揸住貨, 又無禁售(?)...

直線屌柒“監管部門”

面神勁到

香港敢上係唔係想搞港獨

燈到上唔到市 面面世界第一

面面到底係咩人

唔係啦
係馬雲亂講野得罪政府
自己衰on9

邊到睇

咁多位 係上交所暫緩渣 唔好大驚小怪啦！！！你地又唔係玩a股！！！

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

P巴

聽日港股

聽日港囡打算跌幾多

似係啦 被人約去飲茶

10月7號入SQQQ

屌拿咪 今晚allin sqqq 賺番筆再去抽螞蟻金服 有冇人可以教我點輸呀!!!!!!!!!!!!!

我估支那實托到仆街

真 屌咪分注入囉

我有本 我接十次飛刀都得

笑人入市咩心態-.-

托實騰訊美團 又成功救市

馬雲於10月24日高調批評金融監管體制，指「今天（中國）是這個不許那個不許的文件太多，政策太少。最怕監管到後來，變成了自己沒有風險，自己部門沒有風險，但是整個經濟有不發展的風險」。他當時更強調，做沒有風險的創新，就是扼殺創新，很多時候，把風險控制為零才是最大的風險。「好的創新不怕監管，但是怕『昨天的監管』，我們不能用管理火車站的辦法來管機場，不能用昨天的辦法來管未來」。當日在座的不乏財金監管機構最高層，同時亦包括國家副主席王岐山。

點解麵神可以咁勁

RAP

聽日走埋9988

HSIF 跌好少

正啊，咁多聾友同孖展友
會唔會黎個黑天鵝

而家跌既水位都無乜幾多
我分三注都差唔多到位第一口

睇下幾時被自殺華為鬼佬都要死

被抑鬱

Trump win
GOP win

成億孖展

we win

幾有料
夠薑直線屌柒d濕鳩監管機構
不過螞蟻做親d 平台都係洗黑為主

入BABA果D太大貪

The world win

誅埋港女

馬雲當初起家唔係都有後台架咩
點解個後台唔幫佢宜家

bear LQD

老母麵係咪真大戶

都 x12500, 同埋volume都幾低下
我個心未到咁強壯, 平時玩最大都係CL同index大期
我見佢幅圖係好靚, 個勢似下一波就會破頂, 但呢啲錢唔輪到我賺
巴打你加油

馬化騰當年夠大啦 間qq咪又係歸黨所有

除左內幕，我解釋唔到面神點解咁勁

依家幾萬億上落，咩後台都驚啦

港女聽日溶斷

其實會唔會係P巴太勁

毒撚最忌有自信
忘記了自己只係CCP條狗

麵神

麵仔真係燈到痴線

大陸最怕有人影響力比政府大

希望麵神會話中国經濟泡沫唔會爆破

除左神之外 都無其它野可以形容到

老母面

準備沽埋9988

大戶都解釋唔到咖

United States 10-Year Bond Yield

0.869 +0.021 +2.45%

屌啦 係黨呀
最撚驚人可以富可敵黨
之前有個支那人
落到香港四季4個保鏢都唔夠國安打
直接捉翻去支那
跟住放黨委 再跟住就成間比支那政府接管

條撚準備

美股大好

香港會唔會都上唔到
同埋畀咗錢抽嗰啲錢點? 即刻退返先?

聽日開市沽9988 等smart boys撈貨先

轉戰美股

負油價個po勁過呢個
果個係國際性
由幾十蚊燈到負幾十蚊

聽日早d起身止賺9988

你去隔離post 問咗麵神想點先啦

孖展要計息
退返$

真係未來人先解釋到

baba盤前

維尼叫左人唔好妄議中央 佢咁多野講唔死就奇

實好多人接飛刀再止蝕

連馬雲都燈倒wo

英雄所見樂瞳 見到個個話馬雲講錯嘢真係捉錯用神
前幾日分析過中國經濟 好多跡象都唔掂 今次要alert

宜家仲要國難當前
馬雲仲串柒柒一定比支那收皮

祝777 同維尼身體健康

目測冇水花

留比佢地賺， 呢排玩股得出結論

忽接刀

上交所發布關於暫緩螞蟻科技集團股份有限公司科創板上市的決定。

麵麵+P巴
螞蟻呢鋪等執

螞蟻a要重新估值
h股唔停，一定GG

王岐山係咪上次參觀datacenter一手抽左隻harddisk出黎果個？

大DODO 燈到螞蟻又DELAY

係 高科技野 我地唔識咁多

日本高中生，與中國穿越者，美國流浪漢（亦或者美國退伍士兵）並稱為地球上單兵作戰能力最強的人類單位（集團當屬中國城管以及中國大媽）。

[突發] 麵仔真係燈死咗螞蟻！！！

入面D圖好正

螞蟻收皮=支那寶爆破

條友係咪想學猿總脫支投美

果個係李克強

咁有信心？

收歸國有

靠估

猿總當年入oracle做dev架好似
馬雲條柒頭乜都唔識

其實全國凍結咁多錢去抽，都知會奶野(事後孔明)

係咪可以寫入維基或者衝出國際

如果抽中螞蟻 聽日會唔會公布

牙joe隻太陽能做乜大插？
唔通

隻ddd

奶共狗仲唔快啲趁機入多啲BABA

暴巴死圖代表咩

cash抽會唔會退埋handling fee?

麵麵
155萬人無一個係無辜

話說有冇人仲見過記者巴

酒啊

數緊錢

要收

輸啦佢

升災
龍龍蝦

XLE

比晒位你入

聽日沽埋9988 等trump

想幫記者巴含

馬雲參觀完amzn都開左間淘寶

又要驚

應該atmx會全線特價

失敗在無綠卡

搖擺賓州成為關鍵

即係點都死啦,

成個十月好多美金洗入香港等抽
平時金管局注資2x億，但早兩個禮拜周不時就彈個新聞話注資百億

入市啦

搖左搖右

即刻加注1000鎊買侵侵

PK，上唔到，最多退錢蝕息，上到人踩人死撚硬

屌那星
Dems 做啲野同民賤聯有得fight
滅黨啦屌

應該拉埋成個市一齊big jump

之前炒到咁開心呀那

yes

港交所都暫停 聽日精彩了

港鳩所都答你唔到 死多兩錢重

《新股消息》上交所暫緩螞蟻集團A股上市 港交所今晚回應H股IPO會否推遲

螞蟻集團-暫緩H股上市。

本來想訓覺等聽朝開票，依家好醒神

出左了

H 股都上唔到

CLS麵麵連港交所都燈埋

忘兄打算點樣救P囝

孖左展個班有冇仇報。。。

回水好過潛水既

P 蛇唔使輸了

ka mi sa ma

聽朝9點阿里人踩人

螞蟻集團港交所公告，暫緩H股上市

真係蝕息 唔知點搞

老母面癲到

神之祝福

no 果個係李克勤

有D擔心面面嘅人身安全，支那Joe 會唔會搵BLM買起佢

搖右啦

真心拜登見人講人話，見鬼講鬼話唔撚信得過

AH都收皮港股睇黎跟返劇本走

老母麵西鳩利

抽左10 手

打錯，李克強先岩，Sorry

神喻重溫

咁多位 係上交所暫緩渣 唔好大驚小怪啦！！！你地又唔係玩a股！！！

今晚baba先跌為敬

Deep state

麵神大勝

輸息 叫唔叫唔洗輸

神愛世人，甚至將老母面賜給他們

baba跌10%

佢已經講左呀Joe嬴 咁你知點做啦

退唔退得切錢抽ibond

USDHKD

freemasons

直接解體

BABA盤前4.8億

全日首位

ibond 抽3手夠曬啦 ching 你3皮現金都無咩

baba跌23蚊

聽朝港女直接解體

中共是否亡國，螞蟻個雞棚下次邊個敢上

Illuminati

唔多，388 必定收皮

抽10手廿手都冇用

冇抽螞蟻

係咪要不問價清SQQQ

可以開個媽面會

窮到3皮cash都拎唔到

有無人搵返之前margin 盡抽螞蟻既comment黎鞭屍

係

蘋果個標題 155萬人 人人認購 人人沒份 笑撚死

baba勁多傻仔撈

面神亡我之心不知，登完螞蟻又登biden

巴打果然有先見之明
利申: 我都係

我侵幫一腳

拎返d錢，無事了

Same

抽左一手 仲要用一通抽 不過我都蝕左5蚊

Let say KWEB put

再嚟，大家跟唔跟神喻

呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！

gogogogo

見麵神開po應該short baba

蝕50蚊比支牛

無孖唔怕

支共帶領下，真係100歲唔死都有新聞

好彩個倉轉哂美金無港紙唔係我都會走去抽

果然FOMO係死得最快

息依d小事，硬上你d貨邊條傻仔接

叫你哋唔好入市

本來想抽但見到美股咁既樣，慳番D錢補倉好過

CL 大波過 HG啦

me too 第一日聽人講勁多人問 又呀豬呀狗都抽就知咩料

Yo~Yo~

急抽

麵麵話叫大家今晚唔好入市 你諗你

I will make ________ follow the(ir) rules.

個仆街共狗黎架ma Ant上唔到都收到風

認真 佢硬上 仲撚大獲

繼負油價後 螞蟻市都上唔到
面神滅世之作

可以清曬s sqqq了 得到神喻 咁唔洗買保險

今日似千升

好彩冇抽

即刻走返錢去買其他野

P巴好在彩唔洗硬上

恒指夜期立即閪冧

如果佢入美股你入港股

等睇麵麵中埋3t

國配有3條傻仔140蚊接貨

硬上人踩人第一日-50%

聽日唔多 388 亡國

買定侵侵
沽定拜登
食哂兩邊

d神跡多到 做人真係唔能夠逆天而行

負油價 tsla精準350蚊put 今次螞蟻

聽日港囡支概股 388 滅世

螞蟻佢有內幕

仲有SQQQ 3000 stimulus plan

話撚左不可試探麵神

真係大傻仔

懷疑麵神識得天能

韭菜

可以咁叫停咖咩

本身有d眼訓都笑到醒曬

回血劍唔洗你教

我都想知呢3條友點算好

20:10 【新华社：特斯拉恶意甩锅是对中国消费者的无理傲慢】格隆汇11月3日丨据新华社，特斯拉汽车（北京）有限公司日前向国家市场监督管理总局备案了召回计划，因存在安全隐患，召回部分进口Model S、Model X电动汽车。但媒体称，特斯拉在给美国国家公路交通安全管理局的一封信中，否认其车辆悬架存在隐患，并表示出现损坏并非质量问题，而是部分中国车主滥用造成。车都已经在中国召回了，特斯拉在海外却不认账，甩锅中国用户使用习惯和监管部门压力，这种无理傲慢不能惯。作为新能源汽车的后浪代表，特斯拉已经成为市值超越丰田等传统车企的明星科技企业。不过要想开得长远，首先要学会遵守当地法规，保护好车主的正当权益。否则，狂飙的股价也难以成为支撑起质量问题的千斤顶。（格隆汇 App）

大陸呢d人治社會 有咩唔得
得傻仔先吹奏大陸野

仲有邊個會投資港女

驚閪咩，賣家無貨交，合約作廢

中国人唔明咩叫金融信譽

之前麵麵都有燈pedo joe

睇嚟......

我見到神諭了

琴晚講美團有清話baba想做低3690 而家睇黎擋唔住了

美團超越baba係時間問題連個天都幫佢

個市d熱錢冇得炒螞蟻會唔會又流番入美股

依家開始搞鳩美帝d企業啦 之前apple發佈會都突登cut撚左直播

螞蟻都死埋

請睇USD/HKD

特價藉口

抵死食社會主義鐵拳
快d學精搬走啦

胎死腹中

麵麵成本世紀最偉大嘅人物

叫佢幫手加持Joe Biden

P巴蝕幾多息?

Baba唔洗一陣已經上返 d人全部panic buy

已經加持左

新華社就唔洗po出黎啦
損害眼球

開市再插 一定price in左螞蟻上市呢單野

中概股收皮 D錢又返黎炒tsla

#414

越反越升
靈車歸位

架靈車又發功

Baba 插10% 未

勁呀

升返級做輪椅啦

由25x 升到300喎

你話唔跌返去27x 都唔夠多啦

Elon慘被收割

一陣就

好奇BABA上唔到佢自己輸幾多錢？

過400=電動輪椅

未有太多心水

反正我係買佢個全自動駕駛系統

佢之後兩間新廠都返返美國

突然超多「利好」消息

萬三億港紙點都有啲

佢一年究竟可以燈到幾多嘢

退返錢 唔玩了

可能睇到登大勢已去 都係MAGA有著數

利好咩先

麵神可唔可以幫手入SQQQ當我求下你

其實都係
呢排少玩期貨, 多數玩期指

而家留意緊ZM,ZS同ZL

個watchlist 呢兩日加到好長

我愛麵仔

佢病完仲功力仲勁左

一間印度一間德國 都夠玩
支那果間差唔多摺

聽日劏得

開左第七感

一隻ant 打爆左中概股

捉老母麵去澳門 隨時一夜暴富

要入呢個14億人市場係咁, VW都比佢搞過

一早有神諭

賭一萬億-.-

佢唔係仲有手尾要跟咩

有錢一齊搵
我手慢沽遲左恆指

屌....死臭麵.....

依鋪掂

388 會唔會收埋皮

PYPL地獄快車
帶埋SQ唔該

有心沽唔怕遲

聽日熊軍主場

毒巴都有抽ant?

面神亡我之心不死

會唔會搞到老母麵做新預言家

搵下位先

最慘係 LU 幾個鐘前仲升緊

咁快有

咁就有返計傾

收唔收到瘋P兄如何

麵麵：

仲抽咗好多....咁都燈撚到，冇野講

有D驚面神比聽日比人拉

好正喎

輸返3萬息 沒事兒

毒巴

唉

驚佢會俾DEM買起

遲下大把世界

Baba跌唔落 今晚應該升到仆街

老實講
Ant 上唔到市 好開心

最好拉埋啲中概一齊落地獄

Nio Zm baba

ZS, ZC 都係巨型上落市

唔該跌多d

其實我都係

仲有十分鐘就知

螞蟻上唔到，輸返380

除左舊經濟(好似係), 仲有咩trump trump 概念股

NIO 唔會，神話買TSLA 唔買NIO

面面竟然有神喻

我侵係咪有救鳥

開市應該收皮

kodak

垃期好似好龍咁WO

想買嗰啲未肯落黎

有冇人有入POOL
個市跌佢都唔係點跌

同樣冇抽螞蟻

拎返d錢
唔怕

買左一張HG 好撚驚

SQ同你有咩仇恨 求放過

佢個病好返仲難過中六合彩

baba已經拖左隻jd一齊

btw牛牛好多撈底友

Let's see

佢唔係中支股黎 跌少d啦屌 渣緊

要求神拜FUCK, 即係死得

唔知點解個人玩大價野會冇咁大壓力, 細價好似HG同NG呢啲會有種不知名ge壓力喺度

另外如果你8月中之後果時撈中ZS, ZC其中一隻, 發左lu

開市不問價call ok?

冇, 手頭上有幾張put咁解姐

sqqq走先

真 我苦主

個巿強到

其實都唔係真係升好多
你 GC HG 買得大都做到
HG 3月得兩蚊

螞蟻唔上，中國亡黨
你地nio怕唔怕

found

信麵神 進軍

道指又回

一開就高位

睇嚟真係會暴動
有個加洲fd話差佬比張告示
叫佢地5點好留係室內 小心暴動

跌唔落

港女夜期跌到阿媽都唔認得

你tan都唔怕我地唔會怕

拜燈必勝, 驚閪咩

靜靜地 .jpg

馬仔入閘

一嬴之後搞暴動 出國民警衛軍掃場 順手掃埋班blm

有冇人尋晚入咗baba

P爸你孖一億 剩係比息都蝕死
而家如何是好

散紙

係咪開始左10年龍市啦

新金融齊今熔

all in 左未？

正股驚西

今晚賺返特啦

搖撚準備

碎紙
都話佢只係當去冒險樂園玩遊戲

幾點會知大選結果

要改返個鐘

BLM 準備好哂

升啊

TSLA 無事了 2日返家鄉

大師兄番黎啦

升番晒啦 唔驚

龍到仆街

係就快
快D暴動熔斷20%

No !!

BABA人踩人

見到隻baba 跌到仆街 笑到收唔到聲

nio

SQ繼續滅世
身心舒暢

酒呀

baba穿埋83

同我上

FSLY

加護龍定熊軍

準備打落100

好似假龍wo

Aapl 帶大家守燈

支概全跌

arkk直撞地面...

又開市即跌

快既話預香港 ~4 pm

完全冇力升

沽鳩BABA先

快d跌
我要入貨

港幣會唔會抽走？

U又係痴線 食屎

左右門神TSLA SQ一齊屌地

唔係話要等埋郵寄票, 預香港星期4朝早?

屌你插小小想嚇我
Tqqq我來了

心都涼哂

升返晒了, 無事啦

淨係睇搖擺州

TSLA 走牙

契媽領跌納dee 無出其右

契媽應該又準備撈BABA

got it

係 無沽佢都係咁話

sedg洪水滔天

個市好勁
完全跌唔落

龍頭大哥MSFT幫大家頂住

amzn插到

星期5 等睇跌20%

契媽撈FSLY撈到無晒錢

衰咩?

一野跌成10%真係好撚柒
仲衰撚過財報
證明本身起勢咁升 完全係比人造勢

twitter又炒起

TAN 重倉呢隻都只係跌1.5%
BIDEN股太強大

NIO勁撚到
中資股全跌都可以反升

Electoral college 夠270張咪收工

copper 快D上

個莊要佢升

今日美國全國暴動 d美國人投完票留係屋企炒股
龍軍又然

baba -10%

ZC multiplier 5000, 8月中到而家升左約80點, 400k鎂, 連登FG 5年人工年
ZS仲癲, 5000 * 約150點 = 750k鎂

我唔太鐘意開太多張, 個人會太精神緊張

點架tan跌得咁少

連燈恩物pypl 跌到仆晒街

biden一輸就...

AMZN係咪無底

Hsbc都升咁多

下面大大隻字寫住NEW YORK

真係連登沉船

P爸又係一野轟沉左螞蟻

Amzn
有排都返唔到鄉下

足利氏家紋=二引兩

二引兩=龍

所以護龍

成日缺貨
我懷疑佢供應鏈唔穩定

搞乜pypl sq 一齊跌?

每日都紅色大大棍

輸梗 唔係諗 已經唔洗再出燈

faang對佢最有信心
洗驚？

螞蟻上市失敗 香港孖展戶硬蝕息未能退還 共輸5億元

P爸一人contribute 25%?

靈車開動了

跌到咁 想入都唔敢入

道指做咩咁大棍

淡友死亡日

sq特價咁快完

其實SQ跌乜

2500諗諗

你地無biden必贏既決心點贏錢

38x冇撈tsla既淡淡有咩感想

20姐

有無人同我一樣 唔鐘意買期權？
買賣差價 差咁遠
買牛熊 輪 好撚過

同麵麵對賭 太年輕了

nio苦主轉左去tsla姐
嚇我唔到

RACE終於有好撚感動

靈車>>電動椅>>電動車

幾時跌返去三月價呀？

電動火箭

屌 4張

發覺成日賭未日期權都係輸多嬴少 唔玩了

不得不說 tsm真係穩到好撚on9既一隻股

邊個講既

pypl帶埋佢落地獄

輪椅做返股王 trump贏 支概閪冧 連郡開心了

電椅呢兩日咁勁

不如開IB 孖盡仲好
IB如果all in apple個d可以孖到5,6倍, 不過而家好似4.x

今朝邊個串鳩笑契媽嘅人

唔差在買埋六合彩啦

PYPL 同SQ

垃利都有得升

係 孖盡佢屌正股好過

唔知呀，最好有人出黎認左佢，快d 比返三月既價我呀

可樂都升得多過佢

恭喜發財

屌你今日唔好呀
一陣隨時聽日閪lum

13.1秒pit stop造好另鳩類

堅係垃圾, 仲妹緊

shop 上左車未？

SQ想點 唔跟劇本既屌

狗盛癲左

SOXX 赢 QQQ, ARK

MAKE
AMERICA
GREAT
AGAIN

係咪仲未明 ? 條友買左4 張 唔係我果4 張
但搞到我賬面大左勁多

Trump's stock

道指好勁

FSLY生性但ARKK依然碌柒

侵概念股

聽日螞蟻退完錢就入fsly bynd先

Wall St. 反侵 資金卻很老實

我琴晚應該買call

首先你個前提錯左

契媽要出來做雞未

too late你睇下呢兩個鐘既匯率

大c兄返黎啦!!

唔認玩option

Make jpm great again

應該
早知

TSLA起緊飛啦屌

市場已知侵將會嬴 升定先

連登契媽已成臭閪

上唔成會繼續雪咗舊錢？

MTGA!

Cls

有一張成交個價都會郁
我諗巴打開app個下一定幾開心

Nio 真心顛

都冇計 屌佢真係害死人 蝕息都蝕死

琴晚有位ching醒有緣人snap 多謝晒
執到幾舊賺餐飯

舊經濟勁到 D人睇黎買侵嬴

臭雞被麵神屌打啦

市升vix跌，龍市唔買put護屎眼了

全世界都知侵贏班人偷步入左貨啦

係真唔係呀屌

買乜跌乜

FSLY真係走完就升,仆街

點解靈車都升
明明就拜登概念股

有冇師兄搏SNE

靈車係國運股

預今日跌架, 點解會升

有冇後悔去左沖涼

PYPL好似跌唔落

Elon Musk口講撐侵
大小通吃

爛果條線

垃圾aapl 又係唔識跟升

BABA又升返

Put得啦高位 聽朝冇出結果就一棍

maxr好似抵買

D錢流返黎美股最多人炒就係靈車 但靈車唔擔心 大選後有特價

買晒兩邊, 好撚識玩

11200 呀婆都識玩?

已入

你賭佢跌?

個list得牙joe隻tan紅左

岩岩入左啦

一日未出貨 一日都未係自己錢

收市應該KEEP返110XX

金融股升到....
係咪已知侵嬴?

spacex進軍軍工概念

baba先跌7%咁少？

股市gogogo

求下你唔好再吹
靈車嚟
nio先係EV嘅未來

要暈了

唔係次次有效咖

龍到咁都暈桂絲

差唔多熔

冇貨可以買嘛

牙JOE 1.5
侵2.62

今晚應該好撚好睇

zm日日都跌

等睇你地失哂理志買野

Pypl會唔會轉埋燈

聽到咁 好不安

升

籤巴我等大選後先

有冇ching入咗UDOW 越升越有

同路

pypl都上番

鈉DEE痴左線

仆街

大棍大棍咁扯

講咗咁耐終於有人理carr

一早知 愈升愈有 坐坐定收錢

升到冇break

個市龍到, 係咪可以ALLIN

忍左幾日手 今晚仲要咁多熱錢流番入美股

證明沉船近了

聽講話Florida 啲票數侵侵已經反cup

納DEE食錯藥呀

TAN

搏升 我覺得ER應該唔差？但FB AMZN份野唔差都要跌 1516中

我會等佢企穩115

岩岩邊條仆街仔燈鳩我隻pypl

螞蟻既錢 邊有咁快入番美股呀

source？

華爾街認為侵贏

PYPL準備棍上

SNE都有諗過入 不過無縮VOL 睇怕會有PULL BACK

記得之前有個巴打好早開過post講，後悔跟得20股

阿里

靠佢由5萬上到1x萬 但上次後財報賣左

CARR

升到咁癲

賭跌會抵d

我睇cctai 佢哋mon 緊

Fsly 好似見底了

今晚清倉

Berkeley 工程佬吹奏左半年都未陸沉

開市見到美金咁, 已經入左30%先

睇盤話侵侵連任所以爆升

止虧撚頂住呀

投票日市場一片睇好好事黎

NQ MAIN下個阻力位11292

風起了 要轉勢了

分段入緊市

入了半導體

龍到好似就黎會熔咁

止蝕撚滅亡

call咗BABA執石仔

止蝕師

biden要輸了

唔偷步

唔驚之後幾日波動市?

唔係讓大戶先行咩

等埋呢1，2日算，費事又鎔

隻侵侵概念股已經上番大插前價

星期五day high

大家開始狗沖未

fsrl put

一陣反高潮

fsly 62蚊底，理由如下

呢張圖真係好撚好笑

68想入FSLY

入咗small mid

睇緊 big mega cap

呢家係鬼傻散入貨咩

1. I hv position

今日做到支陽燭先穩

開心仔 咁岩啊

尋日買左tdoc同fsly

TQQQ 升穿尋日最高位

好龍呀

我都係尋日開始入番

唔夠贍入住

隻tdoc差唔多到底 我都買左

希望Reversal成功

Trump 2020 開埋部印鈔機無限QE就好玩

重返幻二應許之地

建議入shop

佢result唔差比人鳩隊

宜家等緊trade permission approval

屌, 玩唔到其他野

玩住正股先

9叔

Healthcare 全面進場

aapl 110
tsla 420
連郡孖寶準備上番去

好巴 sq到15x入返d坐未

連郡用左45分鐘已經由fear變做greed

me ddog

美股今日張圖係成班人有理冇理買貨好恐怖

我準備變身

直上12000囉

個合併 係咪即係佢食左lvgo

penis buy arrrrrr

未出result就唔買住

時間唔等人,十年最低位就快過
hurry up

火燒本能寺燒死熊軍

呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！

神喻不可逾越

我有2張101 call

驚唔驚選後有暴動

Yes

想入AMZN

第一次見暴巴不推文
買到傻左？

N張 qqq 10% otm put
我入左第一注咋

日撚日係到反中概股 原來又係牛牛用家

Penis buy

好巴會唔會入PYPL?

入槍股對沖

買住正股先算

好多都係

右邊個龍字

第一次見張圖咁直冇回過

老母麵破燈

fear & greed 都未extreme fear已經上返

又黎？

未有時間睇佢
睇總統要緊

千升日

用唔係問題 就咪抄清高屌人買中概股啦

tsla重返420

佢話大波波炸wo,今日可能龍到尾呢

Tesla帶頭拉大盤之時=大牛市開始
差果果歸位

電椅都爆上 全世界fomo

納dee升到無頂
應唔應該落注呢

TSLA

唉

呢個暴巴應該係返開 part time

我覺得準備轉燈

我侵必勝

vix gg指數升

結論penis buy

上星期有人話見到TSLA得返3字頭想笑見3字頭都唔入就真係比人恥笑喇

個巿強到完全冇力跌

$180好吸引

又話會跌嘅 等我仲減咗倉

納期唔識跌嘅

penis buy

契媽買左貨

入啲work博反彈先

今日會係過山車 定直上日

好撚牛

搵唔返啦
星期五D post來

好巴 Y U U

冇可能一直一條線咁升上去，之後會係跌到仆街定橫行做底呢

納期拉左成200點

fsly上返70

岩岩好11292

依家入

你不如去轉轉運先 好黑仔

Fsly 勁

買買買

3個期指都龍到仆街, VIX盲直插緊
要轉都有啲難度

FSLY call +300%
係咪代表侵侵贏面好高
有無直播點票post

94左

螞蟻

short squeeze 一睇就知，肯定好撚多人沽空

Sp 下年5月 85
17蚊premium

平時可能啦,今日難講D

大注唔買住

係溝錯貨

升係代表侵贏定輸

第一次沖擊12250開始既下解trend頂

已price in侵侵連任

個個要貨唔要錢

amzn

道強勢=侵贏

個市咁就跌完架啦?

入左正股

蝕6萬息

琴日最高位ALL IN 左

keep住呢個勢升10%不是夢

屌

今日應該好撚精彩

對你來講散紙來

再唔入就望佢上太空

10年龍市降臨

nio廢到

你名

痴線tsla變左Falcon 9

直接KO左11290
個市表示penis buy

前兩日做底 今日陽燭 升得啦
連青蛙都跳得起

114 gogogo

shop

重返幻二

上次點票個日ES 13%波幅

Tesla MA50 422
TREND頂 440

係咪唔應該買住

升左好多喇WOW

TSLA 啪啪啪

不問價入啦

買落後股 唔好盲J 升左太多個d

踏空or止蝕 自己揀

一個鍾抽左200幾點 納指

P子好似近排玩咩都輸

好耐未見過個市喇

paypal 夠哂後

劍 指 萬 五
正 式 啟 動

爛果比多啲力得唔得